大家要記住。

其實我地黃絲先係大多數人，
先係高學歷，高收入人士。
我地比藍絲可以做到既影響力係更大。

有咩店鋪要杯葛，唔消費，有咩活動可以不合作，都要去做。

我地把握既先係香港既命，唔好睇少自已。

啱